好心美國就停市啦屌你老母

老地認同

有熔斷機制咩？

到有日支那人做主席就會的了

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

老衲輸好多?

好似真係有
但跌好多先得

新年之後波音跌落300個次見過

聽日咪停市

25000都守唔住了